張建宗：立法會傾向政治化

張建宗晚上會見傳媒時表示，立法會在近兩年明顯傾向政治化，秩序出現嚴重問題。他又批評，非建制派議員不斷以政治手段凌駕市民福祉，又不惜代價癱瘓立法會，罔顧經濟、民生及社會發展的重要性，更令市民受害。他亦指責，部份議員的無理行為變本加厲，導致立法會保安受傷，政府予以譴責。他形容，政府在立法會的工作是「風雨飄搖」，並感謝建制派謹守崗位，行使基本法賦予立法會的憲制職權，令政府的工作取得一定成果。

立法會政治化

立法會唔係政治

唔通係娛樂？

政府政治化
特首政治化
政治政治化

樂壇娛樂化 ?

國安法立法並無政治意圖
唔好政治化

市民：政府施政傾向政治化

遊樂場娛樂化

全球政治化

球壇太過體育化

留返同美國佬講啦

好奇怪 美國完全無風話要制裁佢

政治化呢個term屈到

高速公路傾向交通化

屌你老母立法會唔玩政治唔通同你老人家破地獄咩
人老咗講啲嘢都on9過人

CCTVB應該拍套立法會辦公室戀愛喜劇

立法會唔傾政治傾咩野？唔通傾今晚食咩餸？

咸濕架步傾向咸濕化

佢老細個閪傾向臭化

立法會唔係講政治？

手足黎架

佢地真係政治搞笑化

張建宗依編訪問搞敵我矛盾已經好政治，仲屌人政治化

「政」府
「政」務司司長

根本所有嘢都係政治

建宗唔化

1. 政治化又點?
2. 秩序有問題又點?

議會一向都係政治,一向都係將街頭衝突收埋係議會入面鬥。
係政府唔back down 硬推垃圾議案,用黨利益凌駕14億人自由
人民先授權議會內外抗爭

痴線
立會唔係講政治
咁香港要政黨黎做咩?

餐廳飲食化

佢講乜鳩

係咪笑話黎

用到爛

乜嘢叫政治化？
共產黨成日污名化政治呢樣野
立法會唔傾政治咁傾乜嘢？

wiki:政治是由各種團體進行集體決策的一個過程
如何去政治化:只有一個團體一種聲音 姐係人大會議

議會內外都唔應該牽涉太多政治

政府傾向on9 化

學校教育化

並感謝建制派謹守崗位

公墓員中立?

😦

AV傾向色情化

體育

他們做局長 副局長 政助，唔係公務員，冇問題

制裁完其他後由得佢自然死

政治政治化

on9
世界邊個國家的議會/立法會係唔講政治? 中華人民共和國

立法會傾向支那化

立法會軍事化

有元秋喺到又真係幾娛樂

政黨傾向政治化

唔好乜都政治化啦我哋要三餐溫飽就夠㗎啦

你係咪戇鳩架
戇鳩政治化

立法會唔應該講太多政治
容海恩行得太前

諗起容海恩早兩年個句 議會內外都不應牽涉太多政治 真係咁on9都講得出口

立法會唔政治????

𠵱條片又要出動

咩都要過就過
整個立法會有咩用

張建宗個名傾向建造業化

問號
其實佢地知唔知自己講緊咩

痴Q左線

利物浦傾向體育化..?

之前仲有隻亡國興

而家有隻何妖

立法會係用黎議事
港共下下都 ban 晒人地啲動議
咁立法會仲用黎做乜

第幾次 話人搞政治

我諗起容海恩話 議會唔好太多政治

學校唔好太多功課

黑警打人拉人政治化

喜劇傾向搞笑化

AV色情化

上面captv 條片

打仗軍事化

23條係民生？

親共就唔係政治化

立法會既作用係 監察政府 呀

手機產品傾向電子化

應該做圖章

真係當咗遊樂場

公司內外都唔好太多三文治

共產主義都唔係政治啦不如

運動場運動化

學校傾向學業化
餐廳傾向飲食化

其實係因為係共狗眼中
只有中央先可以講政治
所有屁民最好只係飲飲食食不理世事

屌你老母臭化

軍隊傾向軍事化

牙宗個老傾向硬化

立法會政治化有咩問題

弱智高官弱智化

政治化有咩問題

奴隸化

立法會唔講政治講咩講下今晚食乜餸好冇？

認真,外國由細路已經教政治香港之前都政治冷感,係俾你地迫到熱衷

連登論壇化

張仔訓左幾耐

你又唔係民選，憑咩代表我地

食肆傾向味覺化
學校傾向教育化
奧運傾向體育化

網上購物傾向電子化
機械人傾向自動化

強烈反對政治政治化

叫雞色情化
讀書學術化
食嘢唔消化

笑L死，叫春啱先柒完又到張建宗

立法會唔講政治唔通同你講佛經咩
啲智慧同頭頂啲頭髮一樣咁稀少咁

佢比豬隊友激到傻撚左已經放棄思考

食幾多罐午餐肉

廢老光頭化

又容海恩.jpg

立法會唔講政治唔通講神學?

條L樣都識叫泛民做非建制派 大家記得唔好再叫班保皇狗做建制派

立法會唔傾政治咁傾咩？
今晚食乜餸？
唔好再出來比人笑啦

笑左

立法會一定係娛樂大家地方

下次出來
政治太政治化

張建宗又要講廢話刷存在感

所以佢哋幾個一得閒搞下笑，咪想幫立法會娛樂化
又或者舉幾個垃圾出唻選，西環配票，搞立法會垃圾化

基本法腐乳屈啲

差唔多啦成班建制小丑笑死人咩

好心啦讀咁多書做咗咁多年人仲係咁on9

容海恩走得太前

議會內外都唔應該牽涉太多政治

食嘢唔消化

佢想立法會人大化政協化

收音機聽倒都笑撚左

特區政治問責高官 言論 政治化

張建宗低能化

我條JJ政治化

立法會以後 只可以講統治

30萬人工嘅水平
我係咪將政務司司長經濟化

成撚日出黎講廢話屌佢老母臭閪

痴線，立法會唔玩政治玩咩

強烈譴責強姦，非禮等行為傾向風化

餐廳傾向飲食化

唔係民意黎架

呢班所謂社會精英份子 究竟講野之前有無用下個腦？

立法會保安受傷咪炒左佢囉

不應將政治帶入議會！

屌你立法會本身就係政治場所，政咩撚野治化啊

玩爭櫈仔

唔係
你睇人大就知

諗諗下停年選完得返何妖同姐姐

張仔腦退化

你條撚樣唔當自己從緊政咩？

下屆有何桂藍

直頭係馬戲團

DQ已經係政治化
等死啦共匪

係林病帶領立法會向政治化

睇戲咁睇

議會由誕生一刻開始就係玩權鬥架啦
扮乜撚野清泉？
呃中國啲無讀過書既愚民就話姐
你估個個議會好似人大咁撚戅鳩得個樣？

政府唔會政治化，反政府先會政治化

佢係知唔知自己講緊乜鳩

堆田區傾向垃圾化

只求你用腦思考
係唔係太高要求

佢個腦就快石化

俾散仔會主席鬧得多, 而家語無倫次..

玩政治玩到最出神入化既政府，就係不斷妖魔化政治呢個名

等人人覺得政治係咩牛鬼蛇神，唔可以掂
政府呢十幾廿年就可以慢慢玩，所以香港就咁多政治冷感既人

到而加d人察覺，成個政治氣氛已經比親政府既人玩爛哂

張建宗老母西傾向臭化

老豆男性化 老母女性化

香港政府係咪全世界咁多個地方入面最撚兒戲既政府
D鳩官無論施政同講野每一樣都係咁撚on9

這是什麼笑話

香港警察有傷風化

係唔係要笑？

廁所排泄化

議員「從政」，立法會唔講政治唔通去你屋企個屎坑講呀？
On99

up mud 9

容海恩：我覺得議會內外都不應該牽涉太多政治

政治化無問題
最緊要合理
同埋冇政治迫害

連登網絡化
外交部國際化
141色情化
漫畫圖像化
電影影像化

幗按法丶自治濁都係搞民生經濟

原來張建宗認為立法會係娛樂場所

馬戲團

其實完全唔反對 咩都投讚成既話
要立法會做咩
出糧比佢地做咩
7婆直接宣告立法咪得囉

當年viutv既長毛與主席

政治唔政治化
唔通吊你老未臭化咩

張建宗傾向戇鳩都唔化

政府既權力黎自人民 人民唔想發展經濟

張建宗啲頭髮搞成咁都未放棄髮型，我地又點可以輕言放棄

立法會唔係傾政治咩

我以為你鳩作標題

如果唔係政治
點解候選人資料有一欄寫「政治聯繫」？

屌 一睇吓咗聲

無存在感

Cctvb傾向娛樂化

其實港共已經將政治民主定義左做反義詞

政府更加赤化啦

張建宗真係好唔撚想撈，不斷咁嘗試講多錯多博炒

張建宗傾向腦退化

唔怪之得梁美芬要岀歌啦

市民生活化
學校教育化
士兵軍事化
廚師廚房化
娛圈娛樂化

我支持

咁又係嘅。
立法會唔講政治，所以一個二個都走哂去唱歌囉！

呢條友真係

立場姐姐做咩？

立法會不嬲都係搞政治嘅議會 你唔鍾意政治嘅話你可以廢咗佢㗎

大家以為張建宗係政治人物，其他佢係行為藝術家

講乜鳩 呢條友係咪戇鳩...

當時有冇人問返佢立法會點樣可以唔政治化？

PIN THIS

政府兒登化？

政治唔政治化？屌你比翻份糧香港人啦，垃圾宗。

佢講比藍屍聽啫

藍屍一聽到政治化就上腦 屌鳩你搞搞陣

連登仔一直話張建宗係自己人

你老母個閪爛臭化

可能鬼佬都聽唔明佢個邏輯聽唔明就直情唔翻譯

政府施政政治化

咁先識玩

正如學校搞事10個人
老師淨係罰9個
呢9個人會點諗無事果1個？

立會唔政治化
唔通响入面daydaycook呀？

只要早過主席1分鐘返工坐佢個位 你就係主席

仲用呢的14年都嫌悶既terms佢係咪岩岩訓醒

診所醫療化?

此政治非彼政治
廣義上政治無所不包咁滯
但講政治化明顯唔係呢個意思
但連立會都講政治化就真係

大學學術化

佢老母個西臭化

叫有政黨果d全部退選，俾素人做囉咁

政黨講政治就梗嫁啦，民賤聯

立法會要黎吹水？

呢D叫政字化，唔係政治化

張建宗又開始癲

傀儡政府政務司長
係咁上下質素。

留一線，睇死佢遲啲去美國尋求庇護

香港沒有樂壇，只有娛樂圈

唔講政治唔通講你屋企 ?

立法會唔講政治講乜？

立法會唔傾政治唔通用嚟傾心事咩

一樓一傾向色情化。

佢係咪老人痴呆化

樂壇出現音樂化
老人院出現老齡化

Cls
垃圾會唔傾政治去風光説月？

立法會要橡膠化

政務司部長化

飯堂太多飲飲食食唔係咁好